習主席回應香港人訴求，一齊攬炒

多謝習大大，我就走人先，準備移民。下一代係香港既辛苦你地

移民去長洲

移去東龍島 打風落雨先好叫我

cls

今晚乜都唔買

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

多鬼妹黎行山

繼續沽中概股得唔得

捉緊一盤大棋姐

sure 👌

未

將軍未